[厲害了我的侵]特朗普吹噓政績前無古人 成聯合國大會笑點（有片）

聯合國大會於美國紐約舉行，美國總統特朗普發言時，一如以往吹噓自己的功績和詆毀其他國家。今次不同的是，當特朗普提及自己的功績比歷屆總統都要好時，惹來聽眾一陣嘲笑聲，隨即搶盡風頭，成為大會「焦點」。

今次是特朗普第2次在聯合國大會上致辭，內容與他近期出訪各州，為共和黨黨友拉票的發言內容相類似，都是宣揚自己的豐功偉績和攻擊其他「理虧」的國家，相信國內外都耳熟能詳。

這次不同的是，當特朗普說到「我上任至今接近2年，政府的成就幾乎比歷屆都要多」時，在場的其他國家代表似乎不如美國民眾般畀面，傳出一陣嘲笑聲，打斷了特朗普發言。

特朗普隨即回應「這是事實，我沒有料到大家的反應是這樣，但沒關係」，在場人士聽後反應更大，再傳出一浪笑聲，特朗普亦露出尷尬的笑容，過一會兒才能繼續發表偉論。

的確，在特朗普之前，美國多名總統都有前無古人的成就，如林肯（Abraham Lincoln）解放黑奴和羅斯福（Franklin Delano Roosevelt）挽救1930年經濟危機，他們都沒有如特朗普般自我膨脹。

特朗普如此自滿，實在難怪在場人士忍不住笑聲，令他當眾出醜。

佢講事實

Trump：我要令美國GPD上升多過4%！
nigger馬：無可能！

當GDP升到4.1%
nigger馬：你地要記得上屆政府嘅功勞

點解咁樣會解讀為當眾出醜

嘲笑會拍哂手？

種族歧視巧威威

中國式反應

左膠當道真係無辦法，美國人一早用選票表明自己立場，而家表面屌侵侵，但俾佢地選多次都會係侵贏